 \begin{titlepage}
 {
    \begin{center}     
	    Uniwersytet Jagielloński\\
	    Wydział Matematyki i Informatyki\\
	    INSTYTUT INFORMATYKI I MATEMATYKI KOMPUTEROWEJ\\
     	Studia dzienne\\[3cm]     
	\end{center}
		Nr indeksu: 1113385\\[3.5cm]
}
	\begin{center}
	{\Large Bartosz Soból}
		\\[0.8cm]
		{\LARGE Analiza i implementacja algorytmu\\ Powered Explicit Guidance sterowania lotem\\[0.1cm] egzoatmosferycznym}
        \vfill
        \begin{flushright}
	        {\large
				Opiekun pracy magisterskiej:\\
				dr hab. Daniel Wilczak
			}
		\end{flushright}\ \\[2cm]
		 {\small 
		 	Opracowano zgodnie z Ustawą o prawie autorskim i 
			prawach pokrewnych z dnia 4 	lutego 1994 r. (Dz.U.
			1994 nr 24 poz. 83) wraz z nowelizacją z dnia 25 lipca 2003 r. 
			(Dz.U. 2003 nr 166 poz. 1610) oraz z dnia
			1 kwietnia 2004 r. (Dz.U. 2004 nr 91 poz. 869)
		} \\[2cm]
		{\large Kraków 2019}
    \end{center}
\end{titlepage}